袁嘉蔚田灣女孩攻區選

2018年05月24日

隔牆有耳：袁嘉蔚田灣女孩攻區選

■袁嘉蔚近日變身「田灣女孩」，似乎備戰區選之意滿滿。袁嘉蔚fb圖片

呢排社運界多咗個「田灣女孩」，事事以田灣出發嘅人原來係早前突然退出香港眾志嘅袁嘉蔚（Tiffany），佢最近開咗個人專頁，仲發表題為〈田灣不應該如此〉嘅文章，獲眾志前黨友黃之鋒同羅冠聰等人share，更落hashtag「田灣女孩」，其中之鋒除咗喺留言同畀心心，再hashtag埋「心蔚田灣，撐田灣女孩」，仲搞笑咁採納網民建議，話袁嘉蔚日後開地辦，可以叫做「蔚袁堂」！

咦，有傳Tiffany會戰明年區選，似乎出戰之意，相當明顯！

Tiffany指近萬人居住嘅田灣邨，商場只剩便利店同提款機，田灣外更有條長命斜，令老弱傷殘甚至成年人由山腳走到屋邨亦相當辛苦，原因係領展入主後商場冇民生商舖，連升降機早排都被停止服務，形容呢個係「領展的惡果」。

佢繼而解構呢個領展惡果係源於社區錯誤規劃，呼籲田灣居民同佢一齊爭取安居同宜居嘅家，咁擔任當區議員，又確實係爭取社區變得更好嘅好方法，而現時呢區區議員、建制派陳富明，上屆係自動當選喎，唔知準備好要競選未？

李八方

上一則
上一則
隔牆有耳：馬丁囝囝 6.2小登科 (李八方)

下一則
下一則
江湖滾熱辣 (馬龍)

田灣人俾支那遊客輪姦左幾年都唔識反抗

田灣臭西

唔怪得前排仇阿達又話無講過粗口罵佢係誤會又幫佢講說話，原來又想黏人。留名等睇佢遲d又是其是非其非黏袁嘉蔚屌黃毓民佢地

昏迷左四個月
仇思達食到佢味？

陳富明上屆係自動當選

可以點呢,2次自動當選都無我得揀

有跡可尋，唔怪得以前成日係fb搞人，睇黎都係想引人留意佢，三張都黎仲停留係小學雞層樓

抵撚死

利申 住薄扶林

個樣幾認真

又搏人集體失憶
城大退聯發生既咩事